［重組記者］大家可唔可以畀多次機會前線記者

利申：絕對支持打爛器材，噴黑鏡頭/記者，綁住佢哋，甚或升級至召喚神獸

不過有個策略想睇吓咁多位手足認唔認同
就係用文宣表示以兩個星期為限期

原因好簡單：
1. 香港傳媒已死，豈至tvb?
仲有香港01，新華社，星島日報，東方日報，文匯報，大公報，南華早報，巴士的報，am730...打都打唔哂

2. 民眾對黨媒嘅仇恨值未夠
加上可以加強我哋用武力嘅合法性，雖然咁多位手足可能已死心，覺得要走一早走咗，但起碼可以同人講，「警告同機會就畀咗，要錢有錢要工有工，咁都唔辭職就係你哋自己親手埋葬香港第四權」

3. 黃色經濟圈

我哋要配合文宣同勇武行動，和勇一齊合作煲大呢條戰線

Step 1. 發起眾籌，加入黃媒，實踐公義

主要目的：整一筆錢去吸納跳槽嘅前線記者

- 香城教育電視眾籌計劃 HKGETV Crowdfunding Campaign

- 各大專院校嘅編委會

- 立場新聞

Step 2. 武力不斷升級係我哋最大嘅籌碼
針對建築物、拍攝儀器 —＞ 起底 —＞搞記者證/隨身物品—＞搞記者 （流血嘅話要幫手諗有力理據，咪一味叫唔好）
當然都睇實際情況 佢反抗咪直接升級

Step 3. 總結成績表
記者跳槽，對成場運動可以好大影響同啟示
慢慢順延到黨鐵...中資公司員工...政府部門
將整個極權體制解體，亦唔再存在「仲有好人論」！

解散黨媒

2星期太耐
區議會之前一定唔好比TVB報到新聞
今晚我要見到各大屋苑要有人不停loop CCTvb 惡行

左膠死全家

巴打覺得應該幾耐？
我純粹考慮有足夠時間去行動升級
同埋辭職都要啲時間

Agger
唔好打...唔好打咁細力

我講緊係呀樓主

兩你老母星期咩，俾人搞撚左咁多年，依幾個月仲已經R爛晒面

俾左幾個月時間仲唔夠呀？

兩你老母星期啦我屌你老母

對住自己手足都咁撚惡

Set deadline同逐步升級係策略
廢事一陣又吹風 話咩破壞新聞自由
割乜割柒咁

左膠即割

仲新聞自由

自己慢慢係道德高地自high啦撚樣

am730唔係

我而家叫你幫手打喎
一路打一路升級
有咩問題？

施永青

Cls 我最憎左膠
然後俾你話我係左膠
我都係人生第一次
我講成效..你屈我企喺道德高地，公平咩

拖得越耐只會影響主線
假如前線真係有自己人
辭職前最應該要主動配合被針對
正常手足都只會傷器材唔傷人
宜家開始一定和理非幫手打底
文宣解釋TVB支持恐怖主義
區選之前一定要有初步成效
因爲區選如果中斷TVB一定乜都推曬比手足
總之一定要令TVB公信力0甚至冇得報新聞

成半年啦 仲限期死線
收皮啦 個個都開POST 表達自己意見搞哂顏色字

收皮啦

睇撚到眼花
個個都以為自己好理性
其實根本就左膠
仲停留係口腔期
醒吓啦 你唔做只會死更多人 更多女士俾人姦

咁無文宣配合過嘛
我對黨媒嘅仇恨值一定夠高
但其他人仲一臉茫然 睇緊愛回家

比左幾個月

最憎前線記者，好似係黑警喎。

阿ＳＩＲ你好，今晚我又屌你老婆個閪啦

做咗就唔會死人？
咁你都幾感性

根本冇衝突，你咪照打
文宣繼續照set deadline 咋嘛

屌啦

一味將對警暴仇恨轉移去自己手足身上
真係成事不足 敗事有餘

好認同需要文宣
而家出面吹風係召喚神獸
雖然我都深信大部分勇武都係傷器材
合符行動原則

你講呢d 嘢絕對可以入tvb 個抵制post 到講
你專登開個post 嚟摟focus
開咁撚多垃圾post 之後咪再講重要post 推唔上